咩地方最好住？

如題

mid levels

香港？定全球先

全球

三維

何處心安何處家

最多有錢人名人住嘅地方

北歐四國

everywhere except HK

支那呢？

其實你住係支那既話 唔會辛苦（當然唔計窮鄉僻壤）
你係城內唔會有對自由民主既渴求